係中小學嘅「PE堂」，最想玩什麼？

我最鍾意玩「閃避球」
可以光明正大dom人
特別鐘意dom D成日蝦蝦霸霸嘅同學

踢波 一鳩省落個同學春袋仔到

玩PE Miss

頂上跨下傳球

pe堂騙局黎，有一半以上都比其它老師”借”左

咁毒
有冇咁準呀？

掉豆袋

踢波
閃避球
拔河

小學時，玩「搶尾巴」
（即係一半色帶夾在褲內）
可以「順便」除埋同學條褲

最鍾意出去碌ling

學校入面就排球同跳彈床

溫默書

摸女仔大脾 由其是跑完步出咗啲汗珠

我話晒都足球小將嚟
一個宇宙炸烈衝擊波省落去 底褲仔都穿

喜歡體適能
跑狗（跑9分鐘）
睇住d女仔個胸，dom 吓 dom吓

3年PE都係Sir

坐成堂

標準答案：同女同學扑嘢

游水
中學冇游水堂 但有水運會

中學，多數都係……
男老師教男生
女老師教女生

鎖呀sir入體育室

跳降落傘

睇女同學 PE 褲

唔係幾信樓主敢射尻平時蝦蝦霸霸嘅人

依個真

係咁偷望女同學…………著左pe衫正撚到

跑9好撚正 係自己中二病發揮既時候

PE miss 多數係男人婆

寧願係阿 sir 一齊鳩玩仲好

聞男同學上完PE堂嘅襪

做熱身，睇住個大波miss dan下dan下

呢個係男生都會「恆常」咁做

每班總有1，2個超過4超好材既同學妹 超多男朋友 又唔撚so你個種

超好身材 打錯字……

果d一跑步，就「郎郎吓」

睇得太多「大胸翼」

分腿前滾翻

玩波

係閃電十一人

摔角

泥漿果隻?

騎馬

玩開排波
一野發落D毒撚到

軟墊上面個隻

中學果陣PE堂會走去同老師傾計，熟左之後個後生miss幫我補bio，講到人體果課大家就唔知咩事互 flirt ，不停咁叫對方show來睇下。眼見個氣氛繼續落去就可以發生超友誼關係，好後悔最衰淆底摸左果到幾下就收手。 果次之後大家都當無事發生過

睇女同學玩仰臥起坐

但有無老師係還過？
可唔可以追討番

從來「沒有還」

然後放學比佢地蝦蝦霸霸到仆街

Golf、壘球、碌拎

全部都有試過